有冇人打機會開金手指？

當打到悶哂就棄game個陣
會開金手指搾取埋隻game剩餘既快樂
利申開緊仁王2金手指

手指師

仁王有咩金手指
傷害99999

唔夠打就唔夠打啦

定延求我用金手指

最高跌裝機率
無限精華

仁王2都要開金手指

定延成日求我隻金手指捽爆佢

廢就要認 唔好起到扮悶

刷咗源義經幾十次都唔出鞍馬劍舞
嬲嬲地開最高跌裝
竟然都要打3次先出

臭定一向叫我金手指

一堆藉口話咩唔想刷
佢俾錢買game佢想點就點
唔影響到人就得
唔會夠班友講

仁王手甲無敵

機戰F, 無限金錢， 改左隻boss 出黎用， 點知有d 關要用返原先果部機， 因為轉走左， 結果卡game 要重玩

我鍾意一開始玩就即刻用
咪嘥時間

唔影響到人冇咩所謂既

單機無所謂
自己爽就好

開一周目刷，20秒一輪，半個鐘左右就出，其實好快刷到

有冇人用金手指係改弱某啲野，令到隻game遊戲性增加，我玩新基連之野望就係咁